裕民坊撞車

d車多到...

e車冇乜....89d 都見到
a車都多1A

迴避處已死

我錯 迴旋處 迴旋處 迴旋處 迴旋處 迴旋處 迴旋處 迴旋處 迴旋處 迴旋處 迴旋處
罰抄十次